曹總 侵侵勝選靠奇蹟，選舉舞弊有疑雲？ 美國戰線手足被夾擊！ 張崑揚大戰鄭錦滿， 葉玉卿姐愛女撐侵侵遭恐嚇

曹總（Anthony）：
侵侵勝選靠奇蹟，選舉舞弊有疑雲？
美國戰線手足被夾擊！
張崑揚大戰鄭錦滿，
葉玉卿姐愛女撐侵侵遭恐嚇，黃絲分裂中共偷笑︱
壹殼花生

香港花生
217K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: